據我所知小事先去那打素，真係大事好似要去威爾斯，盧總統依家係那打素

我唔係醫護人員，但那打素個急症室／醫院好似好細下，同龍頭醫院威爾斯比好似差好多，有咩大獲野都要轉介威爾斯
盧總統係得那打素 其實即係做show啦 真係傷亡慘重應該去左威爾斯？

.